岩岩網絡攻擊會唔會已經拎哂SERVER資料?

yes， 陷家拎

我愛國 我撐政府 最和藹可親嘅人係鄧小平 毛主席亦好誠實可靠

太遲啦, 都攻完